% @Source SC
% @Difficulté 1
On donne les points $A\nuplet{2 3}$, $B\nuplet{-4 5}$
et $C\nuplet{3 -1}$ dans le repère \repere.
\begin{enumerate}
  \item Déterminer les coordonnées des vecteurs $\V{AB}$ et $\V{BC}$.
  \item Déterminer de deux façons différentes les coordonnées de $\V{AC}$.
\end{enumerate}

